入嚟放低你對未來嘅憧憬

我先

呢行的確窄啲

巴打變性未

做低個做？

長跑教練

早啲死